План работы по теме "Последовательные элементы"

1. RS, триггеры со статической синхронизацией
2. Триггеры с динамической синхронизацией
	2.1	Теория
	2.2 Описание на VHDL в тексте лекции
	2.3 Моделирование
		2.3.1 Добавить исходный код и tcl скрипт для создания проекта
	2.4 Схема детектора фронта
		2.4.1 Текст лекции
		2.4.2 Исходный код
3. Принцип построения синхронных схем
	3.1 Задержки на комбинационных элементах
	3.2 Времянная диаграмма работы триггера
	3.3 Конвейеризация схем
4. Регистры
	4.1 Пример конвейерной схемы вычисления y = a*x^2 + b*x + c
5. Счетчики, сдвиговые регистры
	5.1 Next state logic
	